消息：屯門區議員盧俊宇涉浪費警力被捕 曾facebook發文稱被警帶署後刪帖 (19:51)

據了解，民主黨屯門區區議員盧俊宇今日（25日）傍晚被警方拘捕，涉嫌浪費警力，本報正向警方查詢。

狗唔係養黎咁用 養黎做乜